提一提大家咩叫核爆都唔割

我係一個和理非，和理非嘅責任並唔係要將自己和理非嘅理念強加於勇武身上，而係放手比勇武去做

和理非係勇武嘅後盾，唔應該阻止勇武做任何係為依場運動付出嘅事，所謂核爆都唔割，就係無論前線做咩都好，你只要講一句表示理解，因為官迫民反就可以。

請各位記住，和理非只係一種個人嘅抗爭手法，唔應該強加於人，正如勇武都冇可能叫和理非上前線一樣。和勇缺一不可，核爆都唔割！！！

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推

同意

左膠唔好扮和理非

果啲唔係和理非/左膠，係黑警假扮架！用假社工証，仲有耳機，下之捉埋個左膠開佢部電話睇

和理非無資格講割唔割

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

和勇本是同根生
要相信手足